其實呢度撚有毒撚咩，咪玩個個潮童

一轉時事台一堆自貼鞋又 NMD 又Yeezy，一身灰運動褲 韓裝打扮

感情台一堆比帽人戴 一係自爆偷食 又或者食人妻又剩

telegram group 一堆icon 個個潮童咁款 又 all back 頭又 cap 帽

呢d 撚係毒撚生活？

高登時候成班又屌韓風又屌NMD YEEZY

過到黎呢度 成班一撚樣

除左會打字打番正之外，跟本大部分人都係同5P本質無分別

屌你如果你地要起番個好d既論壇 唔該唔好自居毒撚，索性去5p算啦

上述問題都唔關我事

你計下本身hkg+有幾多cd rom就個連登有幾低質